有無人知飛天南最後飛唔飛到天？

求 fact check

係屯門醫院

到底幾時死